16歲少年行荃灣商場遭非禮 警拘16歲南亞小色狼

下午3時許，一名16歲少年行經荃灣一個商場時，遭一名同齡的南亞裔少年非禮，於是向現場一名37歲姓葉老師投訴，老師聞訊後立即報警處理。警方接報到場調查，以涉嫌非禮拘捕該名南亞少年，帶返警署調查，受害少年則安排送往仁濟醫院檢驗，案件交荃灣警區刑事調查隊第6隊跟進。

少年x南亞佬，告得入我食屎啦

祝所有南亞人仆街畀南撞撚死

點解當年海嘯沖唔死你

基蝻亞狗

未合法化就咁忍唔住

仔都啱

張圖好撚正

南亞賤畜

連仔都岩
各位巴打都要小心